紅色資本中旅社凌晨被高溫消毒

屯門青山公路11-17號嘉華大廈，凌晨3時許，商場內的中旅社發生火警。消防員接報趕至現場，發現兩處火頭，立刻開喉迅速將火救熄，火警中無人受傷。

位於商場1樓中旅社門口被火熏黑，另外商場地下一張椅子及膠圍網燒毀。消防員在商場走廊，發現一個懷疑曾盛載易燃液體玻璃樽，認為起火原因有可疑，警方接手列作縱火案件，並翻看閉路電視展開調查。

久違嘅紅裝修

藍絲冇得去旅行就燒人地間鋪

無聊

你個ac大岀名

太

班仆街成日都拉低口罩食煙㗎啦

咁眾多去世咗嘅大陸人都要去旅行㗎嘛
大方啲燒個中旅社俾佢地喺下面用啦

高溫灼熱你心
青春正在燙滾 OH! YEH!
繽紛色彩好比奧運
人如潮身體搖搖扭扭雙腳猛蹬
GO GO EVERYBODY GO GO EVERYBODY
GO GO EVERYBODY GO OH! YEH!

藍屍對準政權

中旅社分店地獄分社正式投入服務

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

佢篇文幾值得睇

上次無口罩就踢人個閘

推

藍絲發癲上嚟真係幾掂

有進步 可接受

幫你消毒啫

幫你消毒仲想點

係佢地做

不嬲都係藍絲最勇武
你睇721就知

無可疑

9成無交租俾人燒,手足先唔會搞個就死旅遊社

( Show Blocked User - Ching識波 )

藍屍真癲

手足出去承認責任就係希望達到一啲效果，喚醒更多手足。
你哋又話係藍絲做

認真想知邊到有講手足承認責任？

咁洗唔洗補番句？

左邊手足完全無包實自己...
狗會翻查cctv 手足自己小心

咁個客觀事實係咪即係無人岀嚟承認責任？

全民抗疫 高溫消毒

呢個裝束...
仲要拍片
手足要小心
大家擔心你安危多d

高度支持
手足小心
教材

絕對支持

佢地一定有裝隱閉cam

人地勇武冇後果

點解係中旅社

不過

A

明眼人一睇就知係班藍絲鄉黑最近冇錢搵
之前又幫支那打人斬人又冇糧出決定報仇

支旅社抵啦

記得大掃除

高溫燒滾旅社 一切

警方接手咁就即刻話有可疑推人落樓就冇可疑

幫佢燒旺個場咋

手足真係好有愛
裝修都不忘高溫消毒

小心！
事前睇定路上嘅鏡頭
一野收佢皮就好走
Be water, my friend

十分支持

版主pin翻手足條link啦

依個先啱 更正

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

樓主pin this

我就係想知有無聲明你上面又串鳩我即pin

手足聲明：

from #73 如果我有多張船飛巴打

sorry手足

段片好危險……有少少擔心……雖然佢哋擺曬岀嚟都係想人知，我#76咁寫好似好d

出其不意 攻其不備

孫子兵法

Spam 拉

👍

屌手足段聲明好值得開個po講

4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

借借位，幫手推！

你想唔想寫我諗佢地成晚冇訓太攰

咁燒幾個支那員工落去都係用唔到

聽講有d旅行社book左酒店無得退錢
慘囉慘囉

望到段片好驚佢哋岀事，你寫我推？我已經有2個po係熱門,好洗版feel

721831101111

快樂 無比既快樂

岩岩先望到有片有聲明
消滅武肺人人有責
支旅社咁多支那人出沒 真係好污糟
記得衫褲鞋襪都要消毒

抗疫係要消毒, 好正常

希望手足安全

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

殺菌

藍屍點解🔥人間紅鋪呀？唔好咁做啦！

依排向太反林奠

河妖條村斜對面
河妖真係乜都做得出

左邊個手足保護措施似乎唔足

做得好

天氣乾燥

唔係好中意幫支那人訂14日”過渡”酒店咩
DLLM 武漢肺炎隔離都可以當生意做

無生意所以呃火險？

懷疑呃保險

多謝手足！！！

快啲剪下頭髮買下新衫

似係何妖班人做

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel